勇武派唔好送頭，唔好送命啦

我是個和理非，有些衷心說話或許大家唔啱聽，但講出黎都於心無愧，唔介意畀人話冷氣軍師。

勇武派唔好送頭，唔好送命啦

原因如下：
1. 別中激將法
林鄭set 咗星期五下午公布蒙面法，目的係激將法
，如果你中佢計，游散地係呢三日假期出黎，佢就手到拿來地大規模捉人。大家好嬲，但要沉著氣，別中計。
2. 攻其不備、出其不意
政府警方set好曬個局等你跳入去，一定非死即傷。倒不如呢幾日以逸待勞，用文宣，用其他和平戰法，去做國際輿論。林鄭的緊急法新聞，和受槍傷的影片正是目前我們最大嘅武器，唔好浪費這些材料。
3. 避其鋒鋩，于迴突擊
現在警方已經用真鎗，冇得硬碰硬，否則更多手足會送命送頭。武力並非市民的專長，民意和道德才是王道。勇武只能嬴一兩場小仗，武鬥終歸會戰敗，大家要留得青山在。
其實政府推蒙面法係試水温，代表佢其實係淆低唔敢做太大，因為這是其要害，所以更要集中攻擊佢用緊急法的法律爭議和對經濟信心的危機，轉打民意戰，令更多中立和淺藍港豬支持我地。緊急法預期的經濟的危害應該會很大，星期二開市就會知恒指暴跌幾多，好多港幣已轉咗美元去咗外國銀行，港幣會出事，人人自危，順勢集中轉打民意戰，逆轉民意，要係民意戰場上大勝。